我屌那星 依加啲電梯同lift係咪痴撚線

唔知有無人睇過幾年前有條片
支那醫院有lift升緊嘅時候無啦啦開門
個支那護士㩒緊電話戇鳩鳩
見到lift門開就踏前咗
之後扯撚甩左個頭

另外有一單又係早一兩年
又係支那
啲蝗一踩入去電梯銀色果個位
果度就無啦啦反轉咗
成個人食撚咗落去
碎肉機咁我屌你老母

其實呢啲事喺支那真係可能每分鐘都發生緊
之前睇都心諗好彩係支那 死兩件咪當一雙
香港唔會嘅

嘩屌你老母
早幾日又話香港有lift開咗度門照上
差啲分咗個細路屍
啱先又話朗豪坊單嘢
好撚恐怖
不嬲已經好撚驚電梯同lift呢啲野
大佬依加仲撚驚
係咪要下下行樓梯先得
有無人有同感

依加我撘lift都等個lift開真係開撚曬先敢入
扶手電梯又係死都扶撚住
急急腳行過舊銀色嘢
我屌佢老母

係咪真係支那化

共享中国人的榮耀

升降機未閂門升5層 7歲童被困嚇餐飽
呢單又係痴鳩線

糟仔驚唔驚

依啲真係有無得避
有無專家

唉

好撚恐怖大佬點避

其實有無人勁驚出LIFT或者入個下，部LIFT一野衝落去，比人斬開兩邊

我

次次都係勁急急腳衝出去

我屌佢老母

想睇片

中環廣場升降機故障 兩女遭震跌受傷

奧的斯及中環廣場管理公司的回應

灣仔中環廣場下午1時半發生懷疑升降機故障，46歲外籍女子及一名72歲姓陳女子乘搭升降機往上層，抵達目的樓層時，兩人離開升降機之際，升降機突然震盪郁動，兩人跌出升降機外失去平衡倒地頭部受傷，清醒獲送院治理。

其中72歲陳婆婆在醫院表示，「我由地下上去送文件，出嚟時跌親。」對於升降機是否在關門時搖動，她疑受驚未能說清楚，只形容升降機時降時煞停。

負責維修保養有有關升降機的奧的斯電梯 (香港) 有限公司的發言人稱，公司正就事件儘快收集更多資料，以了解情況。發言人強調一直以來，奧的斯最重視員工、客戶，以及每日使用該公司產品和服務人士的安全。

中環廣場管理有限公司則回應指，公司首要關注受影響的人士。公司會全力配合有關部門及承辦商，並提供適當的協助。

大佬嚇到真係屎都標

你去youtube揾應該有
支那果條片好多血
一夾個頭係噴到成架lift都血
仲要架lift係滿人
你話係咪痴閪線

真係好撚恐怖

中國香港

我都係

屌我都係 會大步攬過去
自從之前睇新聞
有個啊媽係個個位跌入去 救唔返
就好撚驚踩到個位會跌落去

屌 依幾年話就話呢啲意外無人死
大佬 遲啲會唔會爆單大嘅
好似支那咁被碎肉
係咪真係要關注下

我舅父係做修理lift嘅
佢話依加好撚少後生仔入行
得返啲老師傅
遲啲可能仲多意外
唔知真定假 好撚驚

唔想被分屍/碎肉

btw 你個名有聲

出lift 驚好似恐怖片咁去左另一層
入lift 就驚一野跌左落去

奉勸各位巴打睇電話還睇電話
出街真係望清周圍

有咩事起碼走得切

好驚被腰斬呀屌

我都係 特別係地鐵個啲勁快 感覺特別易岀事咁

屌我前幾日又困lift 唔係樓主個狀況，好彩架lift都多人，月月都黎一次，次次搭lift都好撚驚

我早兩日都係
係咁㩒個緊急制嗌救命

細個睇完衛斯理大廈就已經對lift有恐懼

因為又熱又多油又要爬上爬落，一定少人入行。 利申 後生整lift同梯

邊間

btw 巴打安全至上 未來靠你

唔講啦 師傅有上LIHKG

不過出意外條梯個間公司係行內第一大

第一大都出事

屌佢老味
之前起地盤搭lift急速連跌5層
嚇撚到我鳩縮

lm

其實啲lift係咪會斷纜
咁樣同跳樓無分別

比你地講到好驚

部lift成日會升高一級, 有時又報錯樓層,
啲實Q都唔鬼理, 話等一陣冇問題架啦...

我都係，依家避到一定會避，
估唔到有人同我一樣會咁！

一國一制 袋住先啦

我唔係薯粉啊
唔好咁對我啊

講真冇乜邊間電梯公司係大陸冇廠 其實好多意外唔關材料事 係人問題姐 你做足保養 零件壞就換 已經好夠

利伸：我都係做呢行

自從睇過死神來了之後就好驚出lift

奧的斯

我試過有次出lift 開門果下仲落緊 我要跨出去

比着我 我會㩒落一層
總之等佢平返先出
好驚佢判定未到 突然郁

屎都瀨

睇post都覺得好撚驚

所以自己要小心啲

其實依d一出事就搞出人命嘅野 政府可唔可以監管得嚴d
唔講垃圾香港政府係咪想中港同化啦
人命嚟架大佬

基本上所有機械野都有機會故障
唔通我地又完全唔用咩
要發生始終都會發生冇得避
只能夠話唔好彩

Agger

自從新聞有人出lift個陣部lift急墜夾死左個人之後
出親lift都好驚

果陣慢速落緊
留係lift我驚下一秒會急墜 所以拿拿林出去先

我住個度都係依間公司做維修保養
架Lift成撚日到左唔識開門 或者明明我搭雙數lift 由地下去10樓 一去到10樓開門 隔層層停既lift會同時係10樓開門 (本身係30樓) 但係入面係無人 絕對唔係偶然 試過好多好多次 反映過十九幾次都無人理

另外仲有就係啲Lift成日時快時慢 好明顯 以前可能15秒就到 依家間唔中要成40秒
格Lift有得好似計數機咁揀樓層 但成撚日自己好似短路咁自己響自己揀左樓層 好彩小弟唔撚驚 怕既人就以為有鬼 但依家發生咁多事 我覺得係架lift有問題囉

其實係咪可以直接打去依間公司叫佢揾師傅黎睇睇

你睇埋咁多呢啲片我覺得你仲痴線

我無特登揾架
係屋企人比我睇

啲大集團成日淨係識點剝削員工
20年過去人工竟然可以一鳩樣冇升過
但係物價係以前既10倍以上
咁咪出事囉

係 我舅父入咗行廿年 人工都係無乜點加 好撚賤

試過去馬鞍山錦英苑 搭搭下無拿拿停左然後急降左幾層 個心力都離一離 以後都有陰影 個時心情係

日日返學焗住搭lift 仲要係高速
真係驚驚地

同我諗嘅一樣 愈睇愈驚

同事rip

有次喺屋企樓下等lift
架lift到左地下我就㩒實個lift制比入面d人出左黎先啦
點知d人出晒 但本身等lift既人一個都未入 架lift就自己上返去
但明明我一直㩒實個制

左行右企撚出黎講兩句

幾年前開始已經當搭扶手電梯/升降機同過馬路一樣咁謹慎

本身仲有個細路行緊入lift 好彩佢啊婆拉得切佢
唔係既話又夾住個𡃁仔

好多老屎忽都無耐性教人就真

同化左啦

有啲野無得避 只可以係話天意

整Lift個幾間得$13-15k 請機械工程U Grad ，無咩畢業生肯入行。還要政府已經包左$9k 津貼，出手咁低
整lift 污糟又危險，責任又大，有咩意外起來簽紙那個Engineer有可能要坐監

City d電梯成日壞
親身經歷過兩次 好彩冇事

人工如何

唔高
樓上有講13-15k

有問題打1823投訴機電處就得

認真討論

其實搭搭下𨋢 如果無啦啦free fall., 應該點企？
有人話背隻貼𨋢牆 ， 巴打有無意見？

講真，以前都好少可聽到有𨋢同電梯意外，係近呢幾年多，用大陸料就係咁

著地前跳一下

好少會斷 不過香港有發生過

幾本上全部零件供應商都係大陸設廠，不過大陸野都有部分係好

都有聽過，因果如果落地果下，腳板企實隻腳會斷

但好難知道幾時落地

有冇搭過飛機？用佢果隻姿勢

因爲呢個情況斷咩都唔緊要，最緊要條大陣無事

我記得之前睇電視係做深蹲咁款既動作
話膝頭哥咁樣係到底個下可以受咁d力
個人無咁傷

斷果啲都係衰在垃圾保養

我記得護士夾斷頭嗰條 當年嚇到幾日唔敢搭𨋢

我番工個度d 貨lift一開門就上下咁彈下彈下 真係好撚驚

之前google search過搵唔到專家答案...見過話深蹲/背脊貼牆
但係香港好多lift四邊牆都係有條扶手去到腰位, 除非你貼門, 如果唔係冇位貼
我覺得蘋果同東張西望咁中意訪問專家, 唔該問下lift急墜既情況應該點做啦

仲以為得我一個驚...我睇過支那護士果單新聞之後都好驚搭lift, 仲有上年電梯碎屍果單(冇睇片), 睇完到宜家都會驚...尤其是搭lift, 聽到機件有怪聲、lift門開關節奏同平時唔同我個心都會寒一寒, 到左果層會勁快出lift
我懷疑自己有心理病

係啊屌
以前嚇撚到我

中港同化 ？

屌奶星
就係呢兩條片
搞到我依加有心理陰影

無讀過phy真係好恐怖

好似達哥都有講過類似嘅方法
不過人地係文科仔

留喺屋企唔出街最安全

蘋果之前有講過

72歲都係女子

呢個世界無你想像中咁安全
其實好多野都好求其

貝爺有一集好似係教係廢棄商場求生 好似有教過呢類型嘅野

價底者得 ,加埋外判
仲點會用靚野同有多啲時間望多兩眼

依家都盡量唔搭lift 搭lift都等門開晒光速閃入去

細個朝早番學 架lift得我一個 我個時住37樓
落左幾層 冇啦啦急墜 架lift熄哂燈
嚇到我仆街 最後就到地下個時停左大約1分鍾
開番哂燈 跟住變番正常速度

出lift即刻同大堂保安講 佢哦左我一聲繼續食橙
之後一個月死都要等到有人同我同lift先敢撘
有咩事多個人陪